有冇人用過masterclass ?

有冇人想夾？呢排有buy one, get one free 優惠

成日覺得好似高級youtube，留名等睇比過錢嘅人講下

lm 有興趣

巴打仲有冇位一齊夾

有興趣

佢個買一送一唔係一個acc買一年送一年咩

有興趣，夾咗未？

唔係啊，係你買一年，可以送人地一年嘅membership

而家仲有？

有！